金象牌米煮完出黎好濕

阿媽係淘寶買左個電飯煲,同時又轉左食金象牌米,但跟足指示煮出黎好濕,加多D米煮又會變左生
有冇人試過有類似問題?

落少啲水啦

少水生，多水濕
唔知係咪個煲既問題，大陸野

試過啦

再少d 啦

生啦已經，上層飯生，下層飯濕

想節省時間用電飯煲

淘寶 仲要電飯煲 傻尻

咁即係個煲問題啦

想平

傳統電飯煲黎
浸30分鐘，跳掣後唔好開蓋等15分鐘

貪平

1 mug 米 = 1 mug 水
一定係好食
如果都係唔得係個煲問題

香港買都唔係好貴姐...

係咪唔係西施煲

平咪食垃圾囉
一分錢一分貨
一陣食到致癌物你唔荒平

諗住係香港買個西施煲

唔係 舊款電飯煲黎

諗住係香港買西施煲

唔係我話事🙈

養甲由

比較其他米 金象米係落少水
一落多左就濕到仆街